+++
title = "Meetup 12 de Abril 2019"
publishdate = "2019-03-26"
date = "2019-04-12"
event_place = "Centro de Investigación en Inteligencia Artificial UV"
description = "Cuarto evento del año"
thumbnail = "/img/eventos/meetup-2019-04-12.jpg"
author = "jail"
topics = ["Cómo aprovechar las oportunidades de la industria tech", "Análisis de sentimientos", "¿Qué herramientas usar en una mina de datos?", "Fabricación digital e impresión 3D", "mHealth: Inteligencia integrada a la salud", "Psicología en la informática"]
turnout = 55
+++

En esta ocasión el Centro de Investigación en Inteligencia Artificial de la UV nos abre las puertas para poder realizar nuestro meetup de Abril.

## Sobre la sede

Ubicado en un bello edificio colonial en Sebastián Camacho No 5, en el centro de la ciudad de Xalapa. Las instalaciones cuentan con una biblioteca básica en IA, un auditorio para 50 personas, un centro de cómputo, un salón de clases para 30 personas y oficinas administrativas.

[Mapa](https://goo.gl/maps/GEVMP7SRS7S2)

## Sobre el evento

Los meetups de xalapacode son encuentros en los que se realizan una serie de desconferencias de 20 minutos de duración por miembros de la comunidad como tu sobre temas de ciencia, tecnología, cultura y sociedad. Estos eventos son gratuitos y libres. Al finalizar el evento no te olvides de saludar a los ponentes y a los asistentes para involucrate más en la comunidad.
